[報夢]新方向 求集思廣益

小弟呢兩日搵過好多地方 都搵唔到一個同夢完全match嘅地方
經gay巴提示後 我決定重新解讀個夢 唔再執著於搵「一個」「真實」存在嘅地方

高架橋=香園圍(蓮塘/鶴藪水塘)

綠霧=白虎山

BBQ=鶴藪燒烤場
石柱=蓄洪池

車站=旺角貨場

碎石=紅磡

至於 喺夢入面 我問過手足 佢係新屋嶺定831
佢唔答我嘅原因 好可能係兩樣都唔係
佢帶我去嗰度 可能係想同我講
我夢到嘅景象 每一樣都係代表一個地方
每一個地方都有唔同嘅用途

利申 無再被報夢 純粹9up 求集思廣益
btw多謝特衰政府出嚟澄清 證明香園圍呢個方向係正確嘅

留名

lm

艾爾巴仲未攞得番ac?

我覺得政府越急於去澄清 就越有嫌疑啊

推

Mm

Lm

正苦講失實反而仲引人討論
即係想引我地討論?
即係方向唔岩?

勇武自己組隊快閃，呢層係無問題。

和理非必須集會和遊行封路。兩邊共同進行。

今日太多和理非跟不上，完全參與唔到。

否則，繼續吹雞快閃，運動一定輸。

加油
推

push

我睇到其實好驚，又唔敢瞓
不過我真係真係好想知真相
本身都唔太信
不過慢慢就覺得係真

嘩 政府之前澄清831無死人都要成個星期先出聲
依家香園圍兩日都唔洗就拿拿聲出黎澄清

講真 我真心唔相信神鬼、報夢、問米
見隔離post仲討論得好熱烈,上埋熱門,我都唔想認同果幾個巴打

但係我相信你講嘅野,因為睇番出post日期時間同details真係準到嚇死me
可能真係有報夢都唔出奇

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

以上咁多個地方 有無車/路可以直達？

報夢係真 我講大話死全家 我100%肯定 丫哥搵過我
所以我先咁信

仲有航拍

我都知大家對怪力亂神好有興趣(我都係）
請容許我做個宣傳
請各巴打幫手宣傳出去

聽晚中環集會

1
0

1) 你要諗下點樣叫幾萬人陪我地癲, 連登大部分人都唔信既野, 出面仲難信, 由其D打工仔/專業人士, 佢地最唔信呢D陰謀野
2)冇乜可能, 佢要重兵就一定會重兵到底

心寒

推呀呀呀⋯⋯

萬人燒烤團

不過要有隨時比人送中嘅心理準備……

所以我先話個到會長期重兵

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

ppp

咩意思？

你信報夢但又唔信鬼神法術算唔算某程度上嘅自相矛盾

想問樓主旺角貨場同紅磡係新料？
自己上網搵返嚟？

會不會是佢兩樣都唔係
所以答唔到你？

而整合番陳烈士嘅預計死亡日子，被帶去嘅地方就係你夢到嘅地方？？

無錯, 我老豆未死前我都唔信有鬼神存在

我老豆得佢一個走佬落香港, 其他親戚全部係大陸

佢走果晚晚上我夢見佢, 佢一粒聲唔出係門口望住我(唔係鬼片果隻想嚇人, 我老豆平時就係唔多出聲既人, 冇半點恐怖感的)

第2日我問我大陸表姐有冇發夢, 佢話佢夢見叔叔唔出聲望住佢

個夢完全一樣

再講多樣野, 佢走果陣要推走佢係咪要入醫院好大部LIFT既, 我地全部人入哂LIFT, 部LIFT唔郁, 點按制都冇反應, 試左幾次後有人提議轉LIFT, 跟住有屋企人話要走嫁啦, 之後部LIFT先有反應

你可以話係巧合, 信唔信由得你, 世界上好多古怪奇怪野你係解釋唔到

德里鐵柱過左成千年都冇生銹過, 鐵含量有99%, 你覺得1000年前古人技術有咁勁?

秘魯十二邊形石牆, 係現今科學去將一舊咁堅硬咁大舊既石頭整到12邊形狀,仲要每舊無縫連接, 都可以講係超難, 呢樣野要係唔知幾百年幾多千年就已經存在

100年講你講網路既話, D人肯定當你痴線, 所以唔好限制自己想像, 超出你範圍既野就當係神棍, 寧可信其有,不可信其無

整合咗Gay巴講過嘅嘢 覆過cm
其他推論實在唔知係真定假 一切以gay巴嘅cm為依據

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

車站=旺角貨場
碎石=紅磡

都有地下通道？

好多人都親身體驗過逝去既親人報夢俾自己既經歷

巴打點睇

【突發】啱先同FD食完宵夜搭的士返屋企，個的士佬同我講被狗拉咗又打到殘嘅手足係送曬去依到處理

佢唔出聲啲人可能只會當係19靈異po